邵岱兒近排做咩咁搏?

想引我幫佢埋單?

你有咩資格幫人買單 人哋身家你幾百倍啦 奶人腳皮你都冇機會